尋求香港本地品牌食品飲品供應商（黃色經濟圈）

第一步想專注飲食業
計劃創造一個平台供本地小店有穩定 價錢合理 有良心既供應鏈 一齊傾下可以點擴展 請留tg
如果你係黃納稅就免啦

推

多謝你肯推

其實未必一定要原材料供應商
例如你係本地自家品牌 而另一間黃店用得著你既產品都可以

目前以自己力量搵到有興趣既黃店有：
保鮮花<~~>新娘化妝公司（自家製化妝品）
自家製xo醬<~~>餐廳

推，個圈其實仲好細

推 希望更多既本地黃店品牌可以互相合作推動黃色經濟圈

求更多本地品牌 一齊做大個餅去

悅和

推

呢個就係我想做到既野 大家互相幫助

甜一刻改用芋圓控為芋圓供應商!!!

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)